# Темы для тестирования ФЭПО

## Конкретные темы:

* Вычисление определителей
* Линейные операции над матрицами
* Умножение матриц
* Системы линейных уравнений
* Прямая на плоскости 
* Область определения функции
* Монотонные, периодические, четные и нечетные функции
* Основные правила дифференцирования
* Производная сложной функции
* Геометрический смысл производной
* Непосредственное интегрирование
* Определенный интеграл. Формула Ньютона-Лейбница

## Модули:

* Производные высших порядков
* Первообразная и неопределенный интеграл
* Определители и матрицы
* Системы линейных уравнений
* Производные первого порядка
* Приложения определенного интеграла

